美股認真討論區 MCCVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Afrm

點解要加密
避險一定係super qqq 同 uvxy

Afrm暴升 因為我沽咗

電車係咪真係炒完喇
轉左玩咩？

瞓覺先 起身再數鎂

其實無錢點解仲生多個 ....

小西唔睇好

$POTX +18%

Michael Jackson

true
無能力無本事就真係唔應該生
住公屋 5口 500k仲想話走
真係似乎諗得好理想

spac

被ACB burn 過不了 weeb bump & dump 4ever

養兒防老

細倉 9 倉 only

小注冇壞@CRAZY MARKET

唔同人嚟

睇到好亂

一個人cover兩頭家？
你當自己超人？

仆街好撚亂

好明顯係一個20歲
以為自己有本事養到5件

唔係剩係你

屌 現實啲講句唔好咁大想頭

表達同組織能力都有問題
仲話想去英國

小心身體好喎

自己一個走好過啦

原來仲要asso
自己都搞唔掂啦老實講

放心啦 佢都係想姐
同想中六合彩一樣

想問下大家意見 如果apply 外國quantitative analyst role, 係cover letter 洗唔洗最後加句而家要走難 好想去享受民主 自由生活

移民台

變出國post
我出番去先

就咁睇應該係巴打老豆想走

咪撚玩啦屌

巴打

移民第一代本身要預捱到癲 搞得掂自己都已經算好

好難明咩
簡單嚟講我想走
屋企冇能力

人地公司唔係政府無義務咁幫你

千祈唔好
依啲咁嘅位一定要釣高嚟賣
搵唔到再算

認真的 apply 外國role 係咪同apply 香港工用同一份material 就okay 無咩經驗

係

做多左啦

典解牙

想走就走啦，一個人走過去辛苦小小囉

唔好咁mean
有問題都好，冇被中國人既義務

無人話唔明
純粹覺得你諗得好理想

你apply呢啲role都要係度問呢啲問題我覺得你已經唔會中

屋企外國以前有做生意，請過香港人，真係有人講想移民，OK bye!
根本你有料幫你搞visa有幾難？

咪痴啦
人地唔會想officially 捲入依d事
你寫完應該直接screen 走

入到圍in見你果個如果覺得岩咀形 佢問你時就講囉

假膠下 講笑姐

認真 想請教下apply 工based in europe同apply 工based in HK係咪一樣 以前試過去singapore做intern 都係用同一份materials 但係報full time job 唔sure 係咪一樣

Understand thx ching

Sndl個圖好靚

我冇諗得理想
我自己想走
先唔計細佬妹
當佢哋唔走
我自己走
我當我今年畢業即刻揾嘢做
我做兩年可能都係得廿幾萬
老豆老母嗰筆唔郁得
唔好講讀書 去到嗰邊夠唔夠洗都成問題
覺得無助啫

我想去日本多啲,不過未諗到搞咩生意 做緊個行係日本又做唔起

性別岐視？女人唔炒得股？transgender唔得？等比twitter ban啦

你做帶起個個

It's kids's market now

詳情唔講,不過係100%唔得 所以諗緊搞第2啲野

你開sp果時premium已經入左袋

你都可以選擇提早食咗佢

無熊市咪唔需要真男人囉

最多20hr/wk

做網店牛朗囉
前排唔係話有星二代成副身家敗左比隻鴨

Ohhhhh

If you can't beat them

"It's popping"

啫係提前平倉
yes

買返2張put?
why 2???

Veri gel

買為short put咗兩張

係
類似你收左錢之後，你就背左一筆債
可以提早還債，或者乜都唔做等筆債drop to zero

牛牛d人抽新股都賺成千萬 有無咁癲

連郡 Michael Burry

yes, if u short 2 contracts,
buy back 2 contracts

萬四企到幾耐

提早還錢上等人

明白了

本大次次孖其實唔難喎

@忘巴

憑本事put既錢做乜要還

下下頂頭槌大芋真好

SP 少錢真係玩唔過, 壓住哂啲錢, 龍市唔應該開SP , unless earning play

@忘巴 ipo之鬼2020賺左幾多

BNO位位派二千萬重想點？你有本事生存到6年就得，直情係半送咁濟

因為我自己都想加倉，如果佢回調
唔回當執石仔

美國佬大開水喉都係幫大家移民
有機會真係要好好把握

今晚個深夜台好沉重

巴打加油
我都係公屋出身，細個窮到要住板間房，連廁所廚房都要同人共用果種
只要唔好睇死自己，腳踏實地（買美股），慢慢捱下捱下，就會有出頭天
講真而家個世界大把機會，淨係美股都大把巴打無私分享，抄下功課不斷累積財富，日子有功就會改善到生活
利申：而家總算食嘢可以豪叫凍飲

收到

一到呢啲鐘數真係好有討論氣氛

垃圾tsla試842 support試幾多次

真係有心離開既，就盡地一鋪，咬緊牙根捱落去啦。他日愈黎愈赤化既時候真係唔係個個忍受到，無謂高估自己忍耐力。

命就得一條，無謂送比港共做原料啦

究竟係呢個數磨左幾耐

今日鳩跌
果條黑皮小丑Gordon Johnson柒左咁多次都推得郁tsla
班人今日放係咪無腦

就係要呢啲vcp

All in UVXY
頭先嗰啲問題一次過解決晒

今日d保險科技 幾多都升

今日Nio靜靜地贏

好似又想發燒 㷫㷫地

咁就訓啦

唉 想死
今日睇定多次 佢話可能食開嗰隻抗生素有抗藥性
轉咗隻俾我 但我睇第一次啲藥都係早幾粒鐘先食完
諗緊食唔食住第2次啲藥先

test到腳軟

600張call 癲

VC?

GSAT係咪想一日100%??

又升

咁早

TSMTSMTSMTSM

石子ath 未

印象中你均價133

我均價130.97，差唔多ath

西蛇膠

依家喺邊呀

香港

點解會返咗嚟㗎

但我依家要瞓啦巴打
希望下個post見到你再問

好簡單, 住左十年英國想返返離香港轉新環境, 點知返到離冇耐就送終

不過香港有樣野俾英國好, 就係食野方面香港冇得輸, 食撚左十年英國屎

哦...

終於食咗藥
起身都好艱難 抖咗我大半個鐘先的起心肝落床

你有冇訓過覺

未呀準備了 啱啱話去食藥但㷫到唔想郁
笠住自己半個鐘之後先起身出去食藥
明明都日日用漱口水架啦 平時Work依家又唔work
依家我又上返床笠住自己

AYX正常發揮

Xone做乜鬼一收市就落棍

神膠有冇咁勁

akam 跌咁多 後日到 net

cciv 轉燈收市monster

開左啦

買左好多？

我張call

綠燈唔洗輸錢

有冇圖表派睇下tesla幾時升

知驚未

早晨各位

Offering 呀

tsla 成為廢老股

豬死啦

教主早晨

豬死你

破hold貨最耐紀錄未

石囝hold到全倉tsm$200先放我自拍底褲粒上頭扮狗叫上嚟

起身睇GME班傻閪 endgame日

盤後升緊喎

其實50鎂都係個幾好既入貨位黎
幫幫手接佢地300鎂d貨

過百未

都未short squeeze做乜姐你應許之地係30000

靜候ss

SS來了
你們淡友應當悔改

gme仲有得救
gme仲有最後嘅防線
我哋仲有大戶deepfuckingvalue
如果有任何人想搞佢嘅話
over my dead body

重倉爛果既手足每日生活點過年頭到依家個倉無升過咁濟 日日上美股post睇人數鎂 心理會否不平衡

好似係WSB見過話SEC想查DFV

Deepstate

+1

8.29買左一股agro

尾盤做咩龍到咁？0% 訓醒變5%

月供蘋果
唔好睇短短線
要睇50年平均回報

Agro set左10蚊, 效期90日睇下會點

GME 份REPORT 出左未??

小心GME post啲人衝入黎咬人

你班仆街又想逼害人

啲錢係我既, 都唔知啲社工關心我啲錢做咩

Diamond 💎 hand 🤚🏻

🚀🚀🚀✋💎🤚

個倉2.79%

+0.41%

Robinhood: US family sue trading app over son's suicide

-0.48%

AGRO無人理

8連陽喎

有咩news 點解要落地獄

屌你睇錯另一隻原來

我睇好新興市場，佢又低過10美元。我最多咪蝕一餐飯錢

神奇膠

咁你入咗未

SE Monster

有一股

我又學下無敵巴玩下先

好多牛市股神，減減倉先

Starlink

依三個月先賺得2x%，唔玩細價股後果

三個月賺2x%已經好勁

一個月2x%已經係廢老
利申廢老

個倉紅撚左

TSLA 同 SFT同時針左

今年合格線就真係short squeeze

勁撚，依到d 人一晚幾百%

忘巴個etf倉都坑殺石仔

我呢三個月先賺26.42%

我係死廢老

見證好多人一晚財自

SFT都叫針

玩左幾耐？

向上針？

原來又彈返上去

4年幾，但係19年尾先入美股，比港女浪費我時間

想佢落返9蚊

我新手

我都新手

新手指數又

講笑多啲一齊傾下計
連登難得一個正常有愛既post

我都係新手

真。新手

教主你好
我新手

+0.46%

今晚橫盤三

滾

又要準備返工對沖

伸手

教主你好
我今個星期放

CARR

我都係

綠返啦你事啦

Asx!!!

無事

契媽出貨日

Tesla

佢又賣tsm又有得升

契媽繼續大舉拋倉tsm

SFT換手率高左好多

你又跟住佢賣囉

牙木唔賣tsm點升

我己改信太陽神教 我tan必勝

入左asx

ENPH ER唔錯

差唔多用成個月先去返ATH
希望今次企穩D

TAN應該要納入TSLA

尋晚諗住加入月教，但始終冇信念禁唔落手

Moon呢類唔啱我
建基係成堆small cap non earner上面
要炒small cap自己揀good equity仲好啦

上次衰咩跌落黎
GME之亂應該回曬有突

前排發生咩事

真
small cap 唔係自己揀真係買唔落

另一隻ishare etf好似有

Ft碎股係咪派息再投資計劃？

Tesla Powerwall soars in Australia, contributing 34 MW of growth

TSLA能源業務值得留意，開始大幅反彈

TSLA能源業務被低估

Tesla係 high tech version YAMAHA

蘋果依然廢

咪就係GME 事件
冇參予GME
GME 前都入幾多small mid cap
wsb 一玩野我個倉就好似亂哂章法
呢個月有D股真係硬坐
當然之後又有D新買嘅帶返起

你套玩法唔適合坐 俾佢地搞到無晒momentum真係難玩

yamaha都算high tech啦

爛果每日都幫你陰蝕

爛果

佢可以重搶能源行業龍頭既位置的話，何止1000

crazy

尋晚邊個叫還爛果一個公道

可能好似爛果咁 搞埋車都唔識郁呢

同你一樣冇玩gme
上次gme搞到個市跌左兩三日我都係硬食

廢老TSLA幾時起飛

我真新手 跑輸契媽同指數

嗰期本身個倉有D股係賺
所以操作上係暫時縮住先
同埋當時都係搏GME唔會搞得耐
所以先留返d position
等完咗事先再加返倉

你當m$啦

GME 事件一完
成個二月即刻急起直追
班wsb 真係唔好又搞咁多嘢

msft都突破上咗240

我都是岩岩上番ATH

坑殺完個堆應該有排都吹唔起雞㗎啦

未上番，屌

好快九千石

但坑殺左我果同amzn

Googl表示

其實好多股完咗GME 都彈返
好多都係二月差唔多同一個 pattern
真係考大家肯唔肯硬食
中間我都有諗過應唔應該做反D反向
但係又驚左一巴又一巴
都係硬食算數

Gme可以用地震黎形容
我都震走左一個月profits
今個月追番哂

個陣差啲插穿60ma其實都大獲
只不過事後睇返會清晰好多

果我自己都有
不過入咗基本注都依家都未加過

有p8功力

佢仲話今晚再黎 痴撚線 心諗你有錢乜如直接俾我啦屌

枉之前我仲加到最大倉 早知拎啲錢嚟屌small cap

應該唔會再入我果
入goog好過

Googl依家revalued左可能水位都唔多

GME short ratio 出爐! 證基金早已離場，散戶互片

你FAKENEWS

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1747.78 , 17.71 , 1.02 %
連登Core指數 : 12353.46 , 78.05 , 0.64 %
連登支概指數 : 1800.26 , 45.36 , 2.58 %
連登光時指數 : 1088.19 , -0.91 , -0.08 %
連登舊經濟指數 : 1620.72 , -5.58 , -0.34 %
連登奢侈品指數 : 1516.92 , -5.98 , -0.39 %
SPY : 390.25 , -0.26 , -0.07 %
QQQ : 333.51 , -0.07 , -0.02 %
VT : 97.62 , 0.3 , 0.31 %
BRK.B : 239.91 , 2.49 , 1.05 %
ARKK : 154.93 , 1.62 , 1.06 %

依家可能上返100既
不過係400蚊short果d lor

blocked. you fake news.

支持果嘅話都係買佢product 算
其實間公司真係冇乜變化
已經好難去到當年wow 嘅時代
依家有好多嘢都係靠我呢D死忠
iMac + iPad + iPhone + iCloud + Apple TV + Apple Match

上個月先轉新iPhone

有無link可以睇 我search唔到
定我去錯地方 想學下睇呢d

上年疫情下多左好多人買ipad比細路上網課
今年唔會再出現

已經變左msft

無論幾多revenue都推唔上個股價
九月摸頂入SH到依家果堆都仲豬緊錢可以話係奇蹟

AYX

買果都係當安全區

原來連core都23% YTD

雨落得愈大 我果果愈強大

每日創新高都可以蝕錢

Icar得覺得算係大方向
但短期都唔會表現到係revenue
至於m1其實都有潛力擴展
其實我覺得爛果坐擁咁大customer base
好多位佢都係無profitize到

Cash安全過果

SH派唔需要呢啲花巧既功能

近排完全體keep住贏

一定
你上年買完 iPad MacBook 上堂
今年都唔會再買多部或者換過部
關鍵真係要睇有新技術令到D人換機好似iPhone 咁
另外都睇埋佢其他冇乜增長
好似佢個tv+ 出咗到依家都仲玩free subscribe
都 free 咗差唔多成年
根本如果唔係 free 真係吸引唔到我 subscribe
D劇真係唔多吸引

Gme放咗

似輸到痴撚左線

安佢老味

原來你師承P巴

屌初初換幾開心以為係netflix
起碼似apple music 點知一睇得幾套劇

炒股就炒股啦
炒輸左就炒輸左啦
人潛意識會搵遮羞布呢樣嘢真係無得輸

同Netflix 無得比
數量極少

有剩開頭個本金已經好過好多人

拉落抗爭已經痴線啦講真
根本就無反省過自己個trade係因咩而買

想知香港民族專家最後點樣 記得見過佢係gme post

而家轉左玩法
同之前賺蝕差不多
不過就輕鬆好多

佢講到自己輸=買gme係為賺錢
宜家輸左錢咪拉落抗爭

根本係輸唔起既人先會咩都拉去抗爭到
輸錢咪輸囉,而家輸埋個人格,柒撚到

如果新iphone有touch id
聽聞好似學ipad咁喺個開關到加
到時可能會多左人番轉頭唔出奇
剩係得face id其實都幾唔方便

想知牛熊師同美斯依加點

Asx一買即輸2.6%

自己要做賭仔
但又唔負責翻個風險
走去賴社會
真係食相好撚差

不過話時話futu都坑殺唔少少年股神佢收佣食人血饅頭都食飽

咁人地都係做莊
ui設計到好似打機咁不斷想你買買賣賣

賣咗tsm?

一手黨就由佢

同埋太易入場 好多懶人都開到

tv+ 戰線其實都幾難打
本身Netflix 已經有基本盤
tv+ 真係唔知佢想點
要人轉用你都起碼要有極大誘因
就算Apple TV 入面個打機又唔夠人嚟
唔通我真係為咗睇你嗰兩套snoopy 咩

石仔隱藏大倉曝光

之前個美斯神都係學生嚟
輸少少錢叫晒春 啲mentality差到

Sdgr 破前頂
有冇同船

有強姦無焗賭 咁多broker唔用
最鍾意每個月慳3/10鎂月費 唔用ib
俾1鎂 per trade支牛賺理財新哲學
個app好用啊嘛 方便易睇啊嘛
支共手段小甜頭到2021年都睇唔出

無加本金

大倉賺幾百%
分多幾十蚊去細倉撚狗

TSM呢

係咪得我一個輸錢

石仔 那兒來的錢

換機free咗兩年比我但一套野都冇睇過
好唔吸引

買咩多

Sndl

點解D人輸左錢 唔單純講一句眼光差 或者 太貪心就算
係都要打成篇野幫自己搵借口
同溝唔到條女 跟住講全部女都係雞分別係邊

屌我知點解tsm會升 石仔又有錢買2樣野各1股
謎底已經解開 就係佢放左1-2股tsm

大倉

asx同agro都係8蚊貨cash嚟咋

大麻股因咩事爆升放撚左隻acb先爆到發發聲on99

呢個解釋唔到點解石仔坐緊tsm仲會升

上得美股PO見得高汁USER多
唔記得連登好多現實都係低端人口
利申低端

1股就收嗲啦

岩岩Del咗 支牛
各位有無睇盤前盤後既Apps 推介

利申用Firstrade 買賣

大機合法

衰咗就要認
唔反省多多錢都唔夠蝕

開車了
睇200up

但你是善長人翁 收養左好多無父無母既寶寶

早晨
係咁而追左個Po 唔知講咩好

通常有呢d post都係大升前先兆

同船

上網無人識你都唔肯認 仲點肯面對自己

收唔收payme, 俾我跟佢操作

早晨

師承P巴既你仲未悟?

就黎一鳩DUM晒佢地落街
養舊叉燒好過養佢

方便介面都no. 1
但佣貴孖貴不了
轉左ib返唔到轉頭
孖緊200%

我覺得佢個界面真係好似俾人打機咁 又成就 又唔同公仔 專吸D後生仔 其實個方向真係幾好

今晚千升數鎂

你都有買？

新手留名 想知點解個post無論幾時都推得咁快

今晚早D訓

點先可以200%
我130已經話唔夠保證金

岩岩一入張call 即蝕300 美

夠散其實冇乜risk

因為依到全部都廢青廢中廢老

入1股玩下

班友對sh理解錯左而走火入魔

呢個

唔搵嘢賴下唔通同你講自己柒咗咩

我幾隻etf唔同市場
美股/新興/成熟
仲有gld
唔洗成日睇市睇住啲持股

原來阿聯猶都射左探測器上火星軌道

200 股我

有冇社畜今日都要返工

聽日都要

柒咗咪柒左囉
我琴日開左vix call夠柒左啦

yollan 你tg佢問吓

SH派第一要訣就係搵岩功課抄
乜鳩都SH死10次都唔掂啦

唔返工邊有本

Same

起身又數錢

今晚入隻sndl炸死你班人妖

好殘忍
年30都要返

今晚迎接印度神童嘅股joy

1點收爐

返撚到聽日 但聽日有得早收

入左vxx call等待見證神蹟

懷疑印度神童全倉200% Sqqq

返工最辛苦係個返字
就算做10分鐘都好
已經係miserable day

笑撚左出聲

SH GME
PANIC SELL TESLA

好似無得早

咖哩囝都係連群專員

返工對衝呀

寶寶 廢老靈車 crsr

入左uvxy

我覺得Uvxy好搵笨柒

柒左唔認點進步

連群唔做淡，佢係citron就真
古有wsb夾爆citron
今日到連群打咖哩大鱷

Citron而家係Twitter推啲爆升股

點解既？雖然買得少但係純粹想試吓hedge既感覺
個倉冇得買option

我亂咁跟人買MRK 蝕左幾千都要認 就算隻藥真係有前景 咁佢keep住跌 市場唔buy

我都係錯既

結果唔開琴日應該+-0

依排跟得過佢地D貼士 正常個名臭左 依排D野應該會好準

絕手不沾醫療股
太易炒車

聽落正路 想抄

唔經唔覺 個倉 愈來愈多細價股

邊隻 幾多張

順豐買起埋咁多Kerry logistics 既股份

Arkg有契媽幫你打理

槓桿400%

唔諗住返去？

大把

有冇人個watchlist都係比較亂 乜都有啲咁
有冇整理下條list既tips

宜家都係覺得買ETF 等契媽搞算 太多藥廠 今日就衰MRK 我驚下次衰埋mrna

啲fd個個wfh
好似得我一個要返咁cls

今日蘋果仲跌既全清換papa

辭撚咗佢

隔離幾倍股post?

重倉蘋果諗唔到換入咩好

點解會入tsla無入futu咁on9，真係西手入親都坐好在veri頂一頂

全球最大量化避險基金文藝復興科技（Renaissance Technologies），多年來一直是華爾
街最負盛名的金融交易巨頭之一。但最近幾個月家老字號避險基金聲譽重挫，且投資人正
爭相撤資。

《彭博》報導，自2020年12月1日以來，文藝復興科技旗下3檔基金已遭客戶贖回至少50億
美元（約1419.5億元台幣）。這個原先恐怕會讓人感到不可思議的場景，源於該公司因CO
VID-19疫情而出現的嚴重投資虧損。

文藝復興科技向外部投資人開放的3檔基金，2020年績效都慘虧達2位數，股市先是因疫情
爆發而崩盤，接著又急速反彈，顯然令該公司採用的電腦模型無所適從。

曾為美國國家安全局（NSA）密碼破解員的數學家西蒙斯（Jim Simons），在1982年創辦
文藝復興科技，並利用旗艦基金Medallion Fund發展出定量模型，被不少人譽為「量化投
資之父」。上月西蒙斯宣布卸下董事長一職時，文藝復興科技所管理資產總規模約為600
億美元（約1.7兆元台幣）。

Medallion Fund從1988年成立以來，年平均報酬率高達約40%，但2005年起該檔基金已不
再向外部投資人開放，且文藝復興科技持續尋求限縮該檔基金資產規模；《彭博》先前曾
估計，該檔基金規模達100億美元（約2839億元台幣）左右。

在Medallion Fund向外部投資人關閉後，文藝復興科技尚有3檔向大眾開放的基金，其中
最大的是「Renaissance Institutional Equities Fund」（文藝復興機構股票機金，RIE
F），截至2020年所管理資產規模超過300億美元（約8517億元台幣）。

但文藝復興科技上月不尋常地向客戶致送了1份績效分析報告，解釋部分基金為何會嚴重
虧損。據《彭博》所見信件內容，2020年12月上述3檔對外開放基金合計淨流出18.5億美
元（約525.22億元台幣）、今年1月又淨流出19億美元（約539.41億元台幣），且投資人
本月準備要求再贖回16.5億美元（約468.44億元台幣）。

根據《Institutional Investor》，2020年RIEF總計虧損19%，另2檔基金Renaissance In
stitutional Diversified Alpha Fund、Renaissance Institutional Diversified Glob
al Equities Fund則分別虧了32%及31%；同時，Medallion Fund全年回報卻達到76%。

上星期拎左一半廢果換fvrr arkk tsm 心情好左好多

今日點解唔使反

係 佢講既基本面 隻野前景真係無錯 我都有做研究睇過 但市場都係唔buy keep住創新低

多謝師兄！

啲升跌唔似ADBE?

美期咁龍o既

連賣keyboard mouse webcam 都升得勁過隻爛果

super qqq

130蚊港幣挑戰

呢d人同屙屎唔出賴地硬有咩分別？

價投SUPER QQQ

挑戰D咩

10美元以下細價股

有D似75蚊好似幾抵買
但75蚊講緊佢十月巨棍最低價 無事無幹都咁 完全唔明想點

根本未熊過

從來冇得wfh

130$港紙你買馬啦不如

而家買就係部署, 升完買就係高追

一齊數鎂

暴巴

最後瘋狂

唔好講呢d 聽親而d都閪冧

我今日聽日都要返

建議拎去食餐好既好過

今日印度仔本來就係要話閪冧

買10股陪你癲
你夠膽搵我夠膽買

飲食台果個？

日日最後瘋狂都有人講,無跌過
美股唔識熊驚閪

跟 睇好石仔眼光

睇左成朝搵得兩隻

俾D我幫你數

你想搵幾多隻

不了

玩 Penny Stock 我驚你彈出彈入到腳軟
煎魚無限反魚 施丹丙朗無限轉身
石巴你學識玩12蚊樓上嗰 d 先啦

想入哂arkk加老鼠

石仔改邪歸正SH咗一個月tsm
依家重返高位所以好開心

130蚊當做慈善

Gme放咗

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
好有趣

自己賺自己數先開心

佢咁慈善不如俾晒我地好過

石仔1股流撚大家

石仔拎幾百蚊發洩都係好事
吓吓拎大倉光速反手
多多錢都唔夠賠

屌牙 咁都反手

比ticker 未

入左asx同argo

Agro

今晚會唔會有操作？

睇相有倉圖

忍唔住放咗啲爛果

唔再做short report真係可惜，明明short sell根本冇問題，向班on9仔屈服

得 今晚不問價各跟一股

不問價8鎂

Argo無入

Dis

當見到好消息時價格可能已經上左去

好似啲人一早知會出好消息就一早買左

跟！

傳送門

跟

支持
跟！

身體力行支持石ETF

石船起航